現在既時間係4點零9分

零10分啦

仲開緊工

11分

其實有咩方法早訓到

我都想知

放低你部電話 閉上你對眼

死肥西

16分

點阿 得罪你咩

隻揪丫

好阿

早餐

HH淫蟲H家族

訓覺啦柒頭

唔鐘意訓呀你訓先囉

做乜鳩

夜媽媽 揾個人嗌交時間好過啲

講下講下又45分

同感

48分你都仲未訓得著

hi

49分
決定訓了
Good night world